msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "SEM"
msgstr "结构方程模型"

msgctxt "Description|"
msgid "Evaluate latent data structures with Yves Rosseel’s lavaan program"
msgstr "使用 Yves Rosseel 的 lavaan 包评估潜在数据结构"

msgctxt "Description|"
msgid "Structural Equation Modeling"
msgstr "结构方程建模"

msgctxt "Description|"
msgid "Mediation Analysis"
msgstr "中介分析"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Variables"
msgstr "变量"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Regressions"
msgstr "回归"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Factor"
msgstr "因子"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Time-varying covariates"
msgstr "随时间变动的协变量"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Timings"
msgstr "时期"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Growth curve shape"
msgstr "增强曲线形状"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Intercept"
msgstr "截距"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Linear"
msgstr "线性"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Quadratic"
msgstr "二次曲线"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Cubic"
msgstr "三次曲线"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Covarying latent curve"
msgstr "共变潜曲线"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Additional Output"
msgstr "附加输出"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "R-Squared"
msgstr "R平方"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Standardized estimates"
msgstr "标准化估计"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Implied covariance matrix"
msgstr "模型隐含协方差矩阵"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Residual covariance matrix"
msgstr "残差协方差矩阵"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Show lavaan syntax"
msgstr "显示 lavaan 语法"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Curve plot"
msgstr "曲线图"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Misfit plot"
msgstr "不适配(Misfit)图"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Model plot"
msgstr "模型适配图"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Show parameters"
msgstr "显示参数"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Show means"
msgstr "显示均值"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Fix manifest intercepts to zero"
msgstr "将显变量截距固定为0"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Fix latent intercepts to zero"
msgstr "将潜变量的截距固定为0"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Omit residual single indicator"
msgstr "省略残差单一指标"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Residual variances"
msgstr "残余方差"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Correlate exogenous latents"
msgstr "相关的外生性潜变量"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Correlate dependent variables"
msgstr "相关因变量"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Multigroup LGCM"
msgstr "多组 LGCM"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Grouping variable"
msgstr "分组变量"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Predictors"
msgstr "预测变量"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Mediators"
msgstr "中介变量"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Outcome"
msgstr "结果变量"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Background confounders"
msgstr "控制变量(此项将预测变量视为内生潜变量)"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Standardized estimates"
msgstr "标准化估计"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Lavaan syntax"
msgstr "Lavaan 语法"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "R-squared"
msgstr "R 平方"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Additional parameter estimates"
msgstr "其他参数估计"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Total indirect effects"
msgstr "总间接效应"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Residual covariances"
msgstr "残差协方差"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Model plot"
msgstr "模型适配绘图"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Parameter estimates"
msgstr "参数估计值"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Legend"
msgstr "图例"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Indicators"
msgstr "指标"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Predictors"
msgstr "预测变量"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Standardized estimates"
msgstr "标准化估计"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Lavaan syntax"
msgstr "显示 Lavaan 语法"

msgctxt "Mimic|"
msgid "R-squared"
msgstr "R 平方"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Additional fit measures"
msgstr "附加拟合测度"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Model plot"
msgstr "模型适配图"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Parameter estimates"
msgstr "参数估计值"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Legend"
msgstr "图例"

msgctxt "SEM|"
msgid "Model 1"
msgstr "模型 1"

msgctxt "SEM|"
msgid "Data"
msgstr "数据格式"

msgctxt "SEM|"
msgid "Raw"
msgstr "原始数据"

msgctxt "SEM|"
msgid "Variance-covariance matrix"
msgstr "方差-协方差矩阵"

msgctxt "SEM|"
msgid "Sample size"
msgstr "样本量"

msgctxt "SEM|"
msgid "Sampling weights"
msgstr "样本加权"

msgctxt "SEM|"
msgid "Additional fit measures"
msgstr "附加拟合测度"

msgctxt "SEM|"
msgid "R-squared"
msgstr "R 平方"

msgctxt "SEM|"
msgid "Observed covariances"
msgstr "观测到的协方差"

msgctxt "SEM|"
msgid "Implied covariances"
msgstr "隐含的协方差"

msgctxt "SEM|"
msgid "Residual covariances"
msgstr "残差协方差"

msgctxt "SEM|"
msgid "Standardized residuals"
msgstr "标准化的残差"

msgctxt "SEM|"
msgid "Mardia's coefficient"
msgstr "Mardia's 系数"

msgctxt "SEM|"
msgid "Standardized estimates"
msgstr "标准化估计"

msgctxt "SEM|"
msgid "Path diagram"
msgstr "路径图"

msgctxt "SEM|"
msgid "Show parameter estimates"
msgstr "显示参数估计"

msgctxt "SEM|"
msgid "Show legend"
msgstr "显示图例"

msgctxt "SEM|"
msgid "Modification indices"
msgstr "修正指数"

msgctxt "SEM|"
msgid "Hide low indices"
msgstr "隐藏较低的指数"

msgctxt "SEM|"
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

msgctxt "SEM|"
msgid "Model Options"
msgstr "模型选项"

msgctxt "SEM|"
msgid "Factor scaling"
msgstr "因子测量"

msgctxt "SEM|"
msgid "Factor loadings"
msgstr "因子载荷"

msgctxt "SEM|"
msgid "Factor variance"
msgstr "因子方差"

msgctxt "SEM|"
msgid "Effects coding"
msgstr "效应编码"

msgctxt "SEM|"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "SEM|"
msgid "Assume factors uncorrelated"
msgstr "假定因子不相关"

msgctxt "SEM|"
msgid "Information matrix"
msgstr "信息矩阵"

msgctxt "SEM|"
msgid "Expected"
msgstr "期望的"

msgctxt "SEM|"
msgid "Observed"
msgstr "观测到的"

msgctxt "SEM|"
msgid "Standard"
msgstr "标准化"

msgctxt "SEM|"
msgid "Robust"
msgstr "稳健性"

msgctxt "SEM|"
msgid "Bootstrap"
msgstr "Bootstrap 自助抽样"

msgctxt "SEM|"
msgid "Bias-corrected percentile"
msgstr "偏差校正百分位数"

msgctxt "SEM|"
msgid "Percentile"
msgstr "百分位"

msgctxt "SEM|"
msgid "Normal theory"
msgstr "正态理论"

msgctxt "SEM|"
msgid "Confidence intervals"
msgstr "置信区间"

msgctxt "SEM|"
msgid "Standardize variables before estimation"
msgstr "在进行估计之前对变量标准化"

msgctxt "SEM|"
msgid "Estimator"
msgstr "估计器"

msgctxt "SEM|"
msgid "ML"
msgstr "极大似然法(ML)"

msgctxt "SEM|"
msgid "GLS"
msgstr "广义最小二乘法(GLS)"

msgctxt "SEM|"
msgid "WLS"
msgstr "加权最小二乘法(WLS)"

msgctxt "SEM|"
msgid "ULS"
msgstr "加权最小二乘法 (ULS)"

msgctxt "SEM|"
msgid "DWLS"
msgstr "对角加权最小二乘法(DWLS)"

msgctxt "SEM|"
msgid "PML"
msgstr "配对极大似然法 (PML)"

msgctxt "SEM|"
msgid "Model test"
msgstr "模型检验"

msgctxt "SEM|"
msgid "Satorra-Bentler"
msgstr "Satorra-Bentler"

msgctxt "SEM|"
msgid "Yuan-Bentler"
msgstr "Yuan-Bentler"

msgctxt "SEM|"
msgid "Scaled and shifted"
msgstr "缩放和移位(shifted)"

msgctxt "SEM|"
msgid "Bootstrap (Bollen-Stine)"
msgstr "Bootstrap (Bollen-Stine检验)"

msgctxt "SEM|"
msgid "Missing data handling"
msgstr "缺失值处理方式"

msgctxt "SEM|"
msgid "Listwise deletion"
msgstr "按列表排除"

msgctxt "SEM|"
msgid "Pairwise"
msgstr "成对排除"

msgctxt "SEM|"
msgid "Two-stage"
msgstr "两阶段"

msgctxt "SEM|"
msgid "Robust two-stage"
msgstr "稳健两阶段法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Doubly robust"
msgstr "双重稳健法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Mplus"
msgstr "Mplus 方式"

msgctxt "SEM|"
msgid "EQS"
msgstr "EQS 方式"

msgctxt "SEM|"
msgid "Multigroup SEM"
msgstr "多组 SEM"

msgctxt "SEM|"
msgid "Grouping Variable"
msgstr "分组变量"

msgctxt "SEM|"
msgid "Equality Constraints"
msgstr "等式约束"

msgctxt "SEM|"
msgid "Loadings"
msgstr "载荷"

msgctxt "SEM|"
msgid "Intercepts"
msgstr "截距"

msgctxt "SEM|"
msgid "Residuals"
msgstr "残差"

msgctxt "SEM|"
msgid "Means"
msgstr "均值"

msgctxt "SEM|"
msgid "Regressions"
msgstr "回归"

msgctxt "SEM|"
msgid "Latent variances"
msgstr "潜变量"

msgctxt "SEM|"
msgid "Latent covariances"
msgstr "潜在协方差"

msgctxt "SEM|"
msgid "Release constraints (one per line)"
msgstr "释放约束（每行一个参数限制）"

msgctxt "Description|"
msgid "MIMIC Model"
msgstr "MIMIC 模型"

msgctxt "Description|"
msgid "Latent Growth"
msgstr "潜变量增长"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Path coefficients"
msgstr "路径系数"

msgctxt "Description|"
msgid "Partial Least Squares SEM"
msgstr "偏最小二乘 SEM"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Model 1"
msgstr "模型 1"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Ignore structural model"
msgstr "忽略结构模型"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Grouping Variable"
msgstr "分组变量"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Estimation"
msgstr "估计"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Error calculation method"
msgstr "误差计算方法"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Robust"
msgstr "稳健性"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Bootstrap"
msgstr "Bootstrap 自助抽样"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Confidence intervals"
msgstr "置信区间"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "PLS-PM"
msgstr "PLS-PM"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "GSCA"
msgstr "GSCA"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "MAXVAR"
msgstr "MAXVAR"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "PCA"
msgstr "主成分分析"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Inner weighting scheme"
msgstr "内部加权方案"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Path"
msgstr "路径"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Centroid"
msgstr "质心"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Factorial"
msgstr "阶乘"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Convergence criterion"
msgstr "收敛准则"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Absolute difference"
msgstr "绝对差异"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Squared difference"
msgstr "平方差异"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Relative difference"
msgstr "相对差异"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Handling of inadmissibles"
msgstr "对不容许的估计值的处理方式"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Replace"
msgstr "替换"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Drop"
msgstr "去除"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Output"
msgstr "输出"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "R-squared"
msgstr "R 平方"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Additional fit measures"
msgstr "附加拟合测度"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Mardia's coefficient"
msgstr "Mardia's 系数"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Reliability measures"
msgstr "可靠性测量"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Observed indicator correlations"
msgstr "观测到的指标相关性"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Implied indicator correlations"
msgstr "隐含指标相关性"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Observed construct correlations"
msgstr "观察到的结构相关性"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Implied construct correlations"
msgstr "隐含的结构相关性"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Prediction"
msgstr "预测"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Predict endogenous indicator scores"
msgstr "预测内生指标得分"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Cross-validation k-folds"
msgstr "交叉验证 k-folds"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Repetitions"
msgstr "重复次数"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Benchmark(s)"
msgstr "基准"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Linear model"
msgstr "线性模型"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Show predicted scores"
msgstr "显示预测分数"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Samples"
msgstr "样本"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Jackknife"
msgstr "刀切法（Jackknife）"

msgctxt "SEM|"
msgid "Average variance extracted (AVE)"
msgstr "提取的平均方差 (AVE)"

msgctxt "SEM|"
msgid "Heterotrait-monotrait ratio (HTMT)"
msgstr "异质性-单质性比（HTMT）"

msgctxt "SEM|"
msgid "Reliability measures"
msgstr "可靠性测量"

msgctxt "SEM|"
msgid "Thresholds"
msgstr "阈值"

msgctxt "SEM|"
msgid "Estimation Options"
msgstr "估计选项"

msgctxt "SEM|"
msgid "Output Options"
msgstr "输出选项"

msgctxt "SEM|"
msgid "Sensitivity Analysis"
msgstr "敏感分析"

msgctxt "SEM|"
msgid "Run sensitivity analysis"
msgstr "运行敏感分析"

msgctxt "SEM|"
msgid "Search algorithm"
msgstr "搜索算法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Ant colony optimization"
msgstr "蚂蚁优化算法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Number of ants"
msgstr "蚂蚁数量"

msgctxt "SEM|"
msgid "Size of the solution archive"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Convergence rate threshold"
msgstr "收敛速率阈值"

msgctxt "SEM|"
msgid "Tabu search"
msgstr "禁忌搜索算法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Optimizer function"
msgstr "优化函数"

msgctxt "SEM|"
msgid "% change mean estimate"
msgstr "%均值估计变化"

msgctxt "SEM|"
msgid "Change of p-value"
msgstr "p值变化"

msgctxt "SEM|"
msgid "Distance of p-value from alpha"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Change of RMSEA"
msgstr "RMSEA变化"

msgctxt "SEM|"
msgid "Distance of RMSEA from 0.05"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Significance level"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Maximum number of iterations"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "Advanced|"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#, fuzzy
msgctxt "Advanced|"
msgid "Missing value handling"
msgstr "缺失值处理方式"

msgctxt "Advanced|"
msgid "(FI)ML"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Listwise"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Mimic"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Lavaan"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "Advanced|"
msgid "Mplus"
msgstr "Mplus 方式"

#, fuzzy
msgctxt "Advanced|"
msgid "EQS"
msgstr "EQS 方式"

#, fuzzy
msgctxt "Advanced|"
msgid "Estimator"
msgstr "估计器"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Default"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "Advanced|"
msgid "ML"
msgstr "极大似然法(ML)"

#, fuzzy
msgctxt "Advanced|"
msgid "GLS"
msgstr "广义最小二乘法(GLS)"

#, fuzzy
msgctxt "Advanced|"
msgid "WLS"
msgstr "加权最小二乘法(WLS)"

#, fuzzy
msgctxt "Advanced|"
msgid "ULS"
msgstr "加权最小二乘法 (ULS)"

#, fuzzy
msgctxt "Advanced|"
msgid "DWLS"
msgstr "对角加权最小二乘法(DWLS)"

#, fuzzy
msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Confidence intervals"
msgstr "置信区间"

#, fuzzy
msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Method"
msgstr "方法"

#, fuzzy
msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Standard"
msgstr "标准化"

#, fuzzy
msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Robust"
msgstr "稳健性"

#, fuzzy
msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Bootstrap"
msgstr "Bootstrap 自助抽样"

#, fuzzy
msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Replications"
msgstr "重复次数"

#, fuzzy
msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#, fuzzy
msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Bias-corrected percentile"
msgstr "偏差校正百分位数"

#, fuzzy
msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Percentile"
msgstr "百分位"

#, fuzzy
msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Normal theory"
msgstr "正态理论"

#, fuzzy
msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Estimation Options"
msgstr "估计选项"

#, fuzzy
msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Additional fit measures"
msgstr "附加拟合测度"

#, fuzzy
msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Latents"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Except exogenous covariates"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Latents"
msgstr ""

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Except exogenous covariates"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "Mimic|"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Latents"
msgstr ""

msgctxt "Mimic|"
msgid "Except exogenous covariates"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Mean structure"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Latent means fixed to zero"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Manifest intercepts fixed to zero"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Mean of manifest intercepts fixed to zero"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Exogenous covariate(s) fixed"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Residual single indicator omitted"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Residual variances included"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Exogenous latents correlated"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Dependent variables correlated"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Scaling parameters"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "EFA blocks constrained"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Default"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "DLS"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "MLM"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "MLMV"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "MLMVS"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "MLF"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "MLR"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "WLSM"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "WLSMV"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "ULSM"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "ULSMV"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Click for more information"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Yuan-Bentler Mplus"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Mean and variance adjusted"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Browne residual based (ADF)"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Browne residual based (NT)"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "     Bootstrap samples"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "First order"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Standard errors"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Robust Huber-White"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "     Type"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "(FI)ML"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Mimic"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Lavaan"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "SEM|"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "SEM|"
msgid "Latents"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Except exogenous covariates"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Show warnings"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "SD of deviance / old estimate"
msgstr ""

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Consistent partial least squares"
msgstr ""

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Tolerance"
msgstr ""

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Add construct scores to data"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Standardized"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Select the method for handling missing data in estimation"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Use Full Information Maximum Likelihood to handle missing data"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Exclude cases with missing data (listwise deletion)"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Select the software to emulate estimation behavior"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Use Lavaan default estimation method"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Emulate Mplus estimation methods"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Emulate EQS estimation methods"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Choose the estimator for model fitting"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Use the default estimator based on the model and data"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Maximum Likelihood estimator"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Generalized Least Squares estimator"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Weighted Least Squares estimator"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Unweighted Least Squares estimator"
msgstr ""

msgctxt "Advanced|"
msgid "Diagonally Weighted Least Squares estimator"
msgstr ""

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Set the confidence level for the interval estimates"
msgstr ""

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid ""
"Select the method for calculating standard errors and confidence intervals"
msgstr ""

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Use standard maximum likelihood estimation for standard errors"
msgstr ""

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Use robust estimation for standard errors"
msgstr ""

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid ""
"Use bootstrap method for estimating standard errors and confidence intervals"
msgstr ""

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Specify the number of bootstrap samples"
msgstr ""

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Select the type of bootstrap confidence interval to compute"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "List of all available variables for analysis"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Variables to include in the latent growth curve model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Variables to use as regressors in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Categorical variables acting as factors"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Time-varying covariates in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Variable timing"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Specify the timing for the variable"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Options for configuring model estimation"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Select components to include in the growth curve"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include an intercept in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include a linear component in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include a quadratic component in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include a cubic component in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include covariance between latent growth components"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Options for additional output"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Display additional model fit measures"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Display R-squared values for variables"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include standardized estimates in the output"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Select the type of standardized estimates to include"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include all standardized estimates"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include standardized estimates for latent variables only"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Exclude standardized estimates for exogenous covariates"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Display the implied covariance matrix"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Display the residual covariance matrix"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Show the lavaan model syntax"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Options for generating plots"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Configure plot options for the analysis"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Select a color palette for the plots"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Generate a curve plot of the growth trajectories"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Select a categorical variable to color the curves"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Set the maximum number of lines to display in the curve plot"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Generate a path diagram of the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Display parameter estimates in the model plot"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Display means in the model plot"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Additional modeling options"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Omit residuals for single indicators"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include residual variances in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Allow exogenous latent variables to correlate"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Add thresholds"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include thresholds in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Add scaling parameters"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include scaling parameters in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Allow dependent variables to correlate"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Options for multigroup latent growth curve modeling"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Select a grouping variable that is ideally nominally scaled"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Condition on exogenous covariate(s)"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Set a random seed:"
msgstr ""

#, qt-format
msgctxt "SEM|"
msgid ""
"This analysis was created with an older version of JASP (or a dynamic "
"module). Since then, there were changes in the lavaan package that runs the "
"analysis. Specifically, the lavaan syntax for equality constraints in "
"multigroup analysis is now interpreted differently. Proceed with caution! "
"More details about the update can be found at %1"
msgstr ""
